各區宜家冷氣軍師同我出去接放學!

有個提議 係天水圍 元朗既巴絲打 發起掩護行動 聚集係天西 元西附近散步 捉小精靈 擾亂阻礙d黑狗視線 比出面番泥既義士安全番天水圍

全自發 同你地既朋友仔 都覺得天氣唔錯既話就出發 唔好諗啦！

報天氣報唔到咁多區
呢個msg係我地呢兩區。仲有各區自已睇自已區。
咪剩係坐等家長車。仲有一班手足坐緊鐵。
咁樣比人拉唔值。